今日同個大陸親戚去食壽司

話說新年咁就有個廣西既親戚來左香港玩
就老母既表弟,即係表舅父la
咁岩今日放假,老母就叫我帶呀表舅父出去玩下
咁我就帶左佢去元氣食壽司

一坐底睇下menu
佢:軍艦是啥意思
我:拾磨?
佢:軍艦呀!
(原來即係有舊紫菜包住嗰啲 )
但我普通話好屎,就求其解釋la
我:就是船
佢:船
我:對對對
佢:(好似恍然大悟咁)就是在海船上捉的
我:(心諗so9sad) 對對對!

過左一陣
佢:為啥會有炸雞軍艦?海裡有雞
我:(忍笑)對對對,香港d海有g也
佢:操,那麼妙

又過左一陣
佢:香港的海還有玉米呢!
我:(已經諗唔到解釋)對對對
之後費事再煩拿拿聲食完埋單
大陸親戚真係好難應付

幾好笑，60分啦

幽默感呢家嘢呢⋯⋯

真人真事

冇是咁的， 重作

什麼就打普通話讀音 軍艦又唔打埋

又幾好笑喎
但佢真係問得出口

40分，無得再高

13分
87留比樓主

好啦好啦…65分喇我比

幾好笑呀

唔錯，幾高汁

鴻福郎笑話？

幾好笑，正皮啦

屌都話真人真事

後記:
我返屋企同老母講返件事
佢笑到kaka聲
老母:咁大陸d鄉村唔近海ga ma
我:都唔會咁on9信香港海有雞
老母:大陸d湖夠有鴨仔
我:粟米冇啦掛!!!!!
老母:陣間你表舅父買碌粟米返去蓮藕隔離種a
我:

大陸人真係on99

閱

0分

幾好笑wo

笑左 thx

幾好笑

呢個好笑

有乜可能未食過壽司 , 又唔係非洲

唔好笑

畜牲都未食過啦
支那人點解食過

小學雞文

你和你的親戚一樣咁搞笑

你on9 啲信woo，你親戚未食過壽司。
明玩鳩你

仲未放完假咩乜

想睇 樓主幾時番大陸？

點解笑得出 伯母同樓主嘅笑點真係難以捉摸

操 那麼妙

對對對

好笑。

抄！啦摸妙

有聲

真人真事
我地坐左Order枱 佢望住張紙問